en ze deed niet echt veel meer dan blij met het idee van een dergelijke schoonzus.
"Nee," antwoordde Lucy, "niet Mr. Robert Ferrars--zag ik hem nooit in mijn leven; maar," vaststelling van haar ogen Elinor, "naar zijn oudste broer."
Wat voelde Elinor op dat moment?
Verwondering, dat zou zijn hoe pijnlijk het was sterk, had geen onmiddellijke ongeloof stelling bijgewoond.
Ze draaide zich naar Lucy in stille verwondering, geen goddelijke reden noch het voorwerp van een dergelijke verklaring; en hoewel haar teint gevarieerd, ze stond stevig in onbegrip vast, en voelde me geen gevaar voor een hysterische past, of een swoon.
